世界頭5騎師點排？

請出招

清水健
清水健
清水健
清水健
清水健

清水健做唔做到磅

Tony Cruz

莫雅

仲有4個呢

戴圖理
賴維銘

魯柏軒
王志偉
危險強

黎海榮
潘頓
田泰安
莫雅
戴圖理

田雞 黎海榮都有

龍騎士尹志平

韋達
奠雷拉

巴米高

莫雅
蘇鉻倫
戴圖理
布宜學
杜滿萊

潘
奠
十三
蔣
泥水

戴圖理一定係其中一個

退咗休計唔計

蘇銘倫
戴圖理
靳能

薄奇能

莫雅
布文
武豊

武豊勁喺邊？

識野 靳能

蘇銘倫
戴圖理
蘇兆輝
柏兆雷
莫雷拉

十三少掃曬 唔駛排

武豐係史上最有馬主緣嘅騎師
前無古人後無來者

田泰安
柏寶
賴維銘
吳嘉晉
黃俊

吳家晉
魯柏軒
黎海榮
賴維銘

麻友

李慕華？

湯智傑

啤酒園組別：
杜利萊，田泰安

放頭一流

立花里子？

偶像派,香港本土騎師都勁過佢

蘇兆輝

布宜學 貝湯美 竟然冇人提

戴圖理
莫雅
冼毅力
蘇銘倫
雷狗

賴維銘FOR SURE

睇黎無人支持潘狗

雲中龍

莫雅
布文
潘頓
韋達
梁家俊

仲有段叫妃莉事件,其實咩事？

布宜學都冇?

1.柏寶

好失望
就算係鳩up
都無人諗起我偶像蘇狄雄